# Keyboard_Simulator <br>

## Описание  
Этот проект представляет собой клавиатурный тренажер для обучения быстрому набору текста. Целью проекта является реализация графического интерфейса
и интерактивного взаимодействия с ним. В проекте используется библиотека pygame.

## Запуск
cd keyboard_simulator <br>
pip install -r requirements.txt <br>
## Для запуска программы
python3 main.py<br>

## Функционал
• На экран выводиться текст, который пользователю необходимо указать в файле text.txt  
• Каждая буква будет обведена в кружок, при необходимости зажатия сразу нескольких клавиш (например заглавная буква) на экране будут обведены несколько клавиш  
• Счётчик ошибок   
     - ведётся подсчет общего количества ошибок при текущем сеансе работы программы   
• Скорость печати  
    - ведётся учёт скорости печати   
• В качестве бонуса на заднем фоне, при печати будет постепенно вращаться наш институт МФТИ при разных временах года

`Присутствует НК` <br>

